【有圖】摺紙Mario 蘑菇頭Toad喺中國係冇人權同自由！

老任真係唔該快啲摺埋 奶共奶到雪雪聲

坦克車完咪平整

兒登仔話老任好黃㗎

任豬照俾錢買

坦克碌到變摺紙

個本藍屍整個本乜鬼小精靈，老任有咩行動？

由寶j夢果日開始已經無玩

中国版
應該 用殘體字喎

玩左2日冇玩了